有人對於民間記者會咁睇

轉
其實政府每日都出好多新聞稿，點解你唔知因為冇人提，政府記者會都一樣，你冷處理冇人關注由佢沈底，佢就造唔到輿論，但攪個民間記者會仲endorses 返政府記者會，民間記者會回應政府，攪攪下會好似談判，比政府拖住個鼻子走，話你港獨否認港獨，話你外國勢力，你否認有外國勢力，話你放火，咁你點否認呢？ 只要當政府係個痴線佬係條街度自言自語，正常人唔會同個痴線佬嗌交，因為就會變左有兩個痴線佬係度嘈架啦

所以做個杯葛記者會運動，而不是攪民間記者會，不收看不分亨不評論不回應不做反應彈，當政府用好多錢去宣傳一套愛國電影，又周街派飛，我地可以杯葛佢唔入場等佢零票房。

藍絲圍爐取山就他去，返正佢地都係睇cctvb 同時聞香港。

5年前嘅教訓提醒我地佢地嗰啲洗腦記招係不容忽視架

係，仲會有三毛大軍一齊吹風

所以係全民杯葛記者會， 要記者都杯

睇利君雅chur鳩佢地不知幾爽

好難冷處理
首先TVB一定會播，記者都冇可能杯葛
記者去到可能會針住嚟問，但係佢地始終要去
於是警察就佔咗非常多air time同版面去講佢地啲fake news同propaganda

fake news除咗想fake你，仲想混淆受眾
俾fake news spam得多，好易會對所有新聞麻木，或者唔小心中伏信咗假新聞，或者掉轉真當假

所以民間記者會雖然有危險，但都要做
畢竟唔可以任由政府嘅propaganda毫無節制擴散

唔撚得
同畀人任打有咩分別
而家義士都識畀人打還拖
而輿論戰又唔還拖？

ai抗爭
我地大把經驗

咁內容就要有所變化， 唔係佢地出一招我地拆一招，一攻一守會俾人帶住嚟打。 每次都要有啲主題， 回應近日發生嘅事件，係我地帶住嚟玩先啱。

如果要玩嘅就每次都主動出擊
直接一針插入佢地到
又或者從中提出一啲額外嘅社會問題，針對啲藍絲關注嘅嘢都講埋，從中拉攏佢地
有話語權真係好多嘢玩

如果全部記者都杯葛嘅話，無錯係可以達到你講嗰種效果，但首先係要說服CCTVB杯葛。

說好似今日個民間記者會咁，CCTVB明顯係無做直播，即係變相杯葛我地嘅記招，咁樣就會有好多所謂淺黃中間淺藍呢啲遊離民意接收唔到我地嘅信息。無可否認嘅係依家仲有好多人睇cctvb

佢嘅對象係中間派 姐係港豬
藍屍圍爐由尻得佢啦

大把港豬唔理政治
但都唔可以俾對家有機會洗班港豬腦
只需要五分鐘 一段片 佢都洗左腦
因為佢地係豬 人講咩佢信咩
都唔會搵資料話係咪真
姐係港豬信左
我地必須阻止一切洗腦
互鬧咪互鬧 誰怕誰

但係記者既職責係要採訪呀嘛… 佢地係一定會去既

我地要攞返個控球權 可以做既係：
覺得應該要回應既 就回應
唔需要既 咪講返佢地d衰野囉

人地日日單向數臭你
CCTVB日日循環播過, 點冷處理

唔好痴線啦
記者會唔係個個會睇，但係各大媒體一定會quote
大眾印象同輿論係一定會受影響
一個大話講一百次就變真話
唔回應等於俾佢地任屈

文宣戰唔係匿埋喺同溫層入面就嬴到
你咁同叫人還掂唔夠打
不如打不還手，或者索性唔好打無分別

唔係話佢講得唔啱
但問題係去唔去PC個主導權喺記者度
民間PC就係唔好等記者只能採訪黑警角度
佢個PC避乜唔答 民間PC就要主打嗰啲位
佢播片 我地一樣可以播片
播佢地發癲鬧人 射記者射空氣打被捕人士
要記住大部分我地睇到嘅片喺主流傳媒係睇唔到嘅
民間PC要做嘅 就係將呢啲真相帶去主流傳媒

兩樣一齊做